---
name: Qurium Media Foundation
website: https://www.qurium.org
logo: qm_logo.png
languages: English, Español, Français, Русский
services: web_hosting, web_protection, assessment, vulnerabilities_malware, ddos, triage, censorship, forensic
beneficiaries: journalists, media, hrds, activists, lgbti, cso
hours: 8:00 – 18:00 น. วันจันทร์ - วันอาทิตย์ โซนเวลายุโรปกลาง (CET)
response_time: 4 ชั่วโมง
contact_methods: email, pgp, web_form
web_form: https://www.qurium.org/contact/
email: info@virtualroad.org
pgp_key: https://www.virtualroad.org/keys/info.asc
pgp_key_fingerprint: 02BF 7460 09F9 40C5 D10E B471 ED14 B4D7 CBC3 9CF3
initial_intake: yes
---

Qurium Media Foundation เป็นผู้ให้บริการตอบโจทย์ด้านความปลอดภัยสำหรับสื่ออิสระ องค์กรด้านสิทธิมนุษยชน นักข่าวเชิงสืบสวน และนักกิจกรรมเคลื่อนไหว Qurium ให้พอร์ตโฟลิโอที่ประกอบไปด้วยวิธีการตอบโจทย์ที่มีความเป็นมืออาชีพ เฉพาะตัว และปลอดภัย พร้อมความช่วยเหลือส่วนบุคคลแก่องค์กรและบุคคลที่ตกอยุ่ในความเสี่ยง ซึ่งหมายรวมถึง:

- การโฮสต์อย่างปลอดภัย พร้อมการบรรเทาการจู่โจมด้วยวิธีการปฏิเสธการให้บริการแบบกระจาย (Ddos) สำหรับเว็บไซต์ที่ตกอยู่ในความเสี่ยง
- การตอบสนองเร่งด่วนเพื่อช่วยเหลือองค์กรและบุคคลที่เผชิญภัยคุกคามซึ่งหน้า
- การตรวจสอบความปลอดภัยของบริการเว็บและแอปพลิเคชันของโทรศัพท์มือถือ
- การหลบหลีกเพื่อใช้งานเว็บไซต์ที่ถูกบล็อกในอินเทอร์เน็ต
- การใช้นิติวิทยาสำหรับตรวจสอบการจู่โจมทางดิจิทัล แอปพลิเคชันปลอม มัลแวร์แบบพุ่งเป้า และข้อมูลหลอกลวง
